[警世] m$維修苦主

上個月發現部SP4開始有螢幕震嘅問題
上網發現原來好多人都有同樣問題，有得免費回收，即刻打去hotline，安排換機

但自從10月2號收左機之後，到而家都未有消息幾時收返部機
日日打去hotline問 職員只係話未有貨/未寄出
又冇其他替代方案

呢個月日日要係office、圖書館借電腦做野
真係慘撚過cut有線
唔通真係等到部機變磚先俾返我？

終於明白點解m$唔set up service center，如果有一定日日有大量苦主佔領

希望大家引以為鑑，唔好重蹈覆轍

btw, 有冇人同我一樣

抵死啦索狗